# Создаем первый файл в репозитории

# git clone - https://gitlab.com/ - команда для клонирования проекта ИЗ РЕПОЗИТОРИЯ

# git add .
# git commit -m 'название проекта'
# git push - отправить на сервер изменения в проекте
# git checkout NAME_BRANCH